今晚馬體會不敗我以後做黃絲反政府

夠曬勁 5毛份糧都唔要了

你收美國佬錢⋯

樓主tvb新聞部高層

你係我上線

我地高層黃 新聞前線藍

使唔使咁大犧牲..

唔知會唔會取消

無所謂啦 反正十卜ching 六日子成日拖我糧

咪爆

差我2 個月糧

遲啲一次過計

你唔係本身極黃？

旗左

因為疫情 變返藍絲 服左林鄭

做黃絲都旗？ 何仔我屌你女友

陳秀慧？

咪開全名

好

佢721俾人打到豬頭

831 都係